頭痛

想唔認老都唔得

真

又乜

小白🙂

頂唔順啲人喺度文化交流–_______–

？

西痕

Rip

收啦

咪撚衝出嚟煩啦on9

接多兩個客，到時輪到個閪痛
就會忘記頭痛

32碎，衣食無憂
組織左一個唔多幸福嘅家庭，細個想要嘅車、樓都已經擁有，酒櫃入面放滿大學時儲錢嘅sauternes但人生滋味遠不如美酒甜蜜，書房入面唔缺製作精良嘅音響、顏料、樂器但心中熱情遠不如舊時，餐餐都可以食鍾意嘅野，唔使再顧忌價錢食快餐，但已經冇人同我食

人生好似已經咩都唔缺少，想要嘅物質都已經到手，想唔理藍絲老婆仲有第二層樓瞓
但半夜起身，自己斟酒時發現個人仲係好空虛好唔開心，好似搵唔返啲野咁

如果比我選擇 我寧願放棄依家所有野去換返以前嗰種快活，無憂無慮咁住喺一間小小嘅公屋，冇咩錦衣玉食但一切都未撕裂、好開心，放學又有一大棚人嘻嘻哈哈天光玩到天黑，拖女仔手仲會面紅心跳 眼中色彩都仲係鮮艷，人生尚有生命力

無論依家手上杯酒幾好飲，都及唔上一支青春時嘅apple cider
果支野盛載嘅唔只係酒精，係鮮活嘅快樂

我啱啱不停咁將個酒樽翻來覆去倒轉再倒轉，心入面幻想住時間可以好似酒液咁倒流

可惜 一切都只係微醺下嘅妄想
聽朝起身 一切都唔會改變 世界繼續一點點變壞 家庭仲係失敗 人生意義依然好似真相咁難以尋覓

一開始同我一齊瞓都唔肯同我拍拖
之後就算肯同我拍就日日閪面每樣嘢都要嘈
依啲都算 我嘅身份佢從來無公開過 一直都喺度扮單身
所以先會繼續收小明做兵同人哋單獨出街
人哋表埋白我都唔知

唔止小明 喺東方日報嗰度都會同男同事單獨一齊收工 所以唔俾我去接佢
有次喺大埔俾佢啲朋友撞到我同佢一齊佢竟然即刻喺個whatsapp group度話自己做ptgf
佢仲要扮撚晒嘢話係講笑唔係唔認同我拍拖
咁我叫佢補返問"拍拖去邊度好"
佢係就係問咗 淨係cap嗰句畀我睇 但之後仲補多句"做ptgf都要諗去邊"
每次想食好啲都俾佢ban 出街去行下又俾佢ban 想送嘢又俾佢ban
我似係個俾人騎牛搵馬無得屌閪sp多過男朋友 因為出街會俾人撞到 尤其係大埔

成日講大話 根本唔知佢邊句先係真
第一次含撚都唔會撞到牙吞埋精都無乜野咁
聲稱未拍過拖 但又話中學有啲puppy love仲搞到俾人排斥 都唔知邊句先真

之後就當然派帽畀我 一腳踏兩船 同傻b一齊訓瞓同我一齊瞓
當年佢第一次生日正日唔肯同我過而同傻b嗰時就期待人哋幫佢慶祝 但就好求其
最後咪又係我請佢食buffet補祝返11月3日嘅正日生日 但嗰時我只係個隱藏嘅後備船

再之後佢炒牛熊輸咗屋企人十萬竟然話要我借俾佢
嗰時我個心有幾痛
我咩身份都唔係一直以嚟連正式嘅男朋友都唔係 但係出咗事先嚟識搵我

點解一個人可以咁賤？我梗係唔借 借咗邊到收得返 好彩我仲有理智
跟住就到我出咗嗰個post 佢就同傻b散咗
就算散咗佢都無諗住同我一齊
一直都只係玩鳩我 身份又無 地位又無 扑嘢又無 究竟當我係乜嘢？

跟住又有新仔拍拖(聲稱又係傻b但我覺得佢又講大話)但又會同我email傾計同畀我錫
依家唔理我 唔知第幾條仔了 究竟當我係乜嘢？

王抒優引柒頭

this is連登

431 係到嗎？